笑話一則，有人寫左十大黃藍之別，講到黃絲勁垃圾就瓦解咁款

黃圈做錯野，黃營公開用好難聽嘅字批評；藍圈做錯野，黃營私底下低調提醒

黃圈不和，黃營拉高敵我矛盾，肆意抽水；藍圈不和，最多形同陌路，絕少公然開戰

黃圈有花生食，一班人日日討論，樂此不疲；藍圈有花生食，同黨盡量掩飾，唔好柒出面

黃圈唔鍾意一個同路人，篤灰抹黑抨擊造謠咩都齊；藍圈唔鍾意一個同路人，放喺心但甚少搞9佢

黃圈有人上位，勁多塘邊鶴唔認同，鬧佢同班支持者；藍圈有人上位，諗辦法善用佢政治能量

黃圈有人由藍變表態黃，鬧佢偽黃可恥，搵佢以前啲衰野屌佢係藍，唔俾佢埋堆；藍圈有人由黃變表態藍，浪子回頭，大家自己人，唔理你真心定假意，有人表忠就係好

黃圈有暗黃因為生意唔出聲，屌佢出賣手足，偽黃，要屌到佢冇哂生意；藍圈有暗藍因為生意唔出聲，由9得佢，係幾個大企業同名人俾中共點名，一般藍絲唔會點理

黃圈有人賺大陸錢政府錢，偽黃，食兩家茶禮；藍圈有人賺黃絲錢，傻仔黃絲，都話黃色經濟圈垃圾，黃絲冇可能戒到藍店

黃圈謀利，黃絲鬧佢血饅，黃絲真係好呃；藍圈謀利，冇人咁得閒日日mon 住商家盤數，覺得唔值就唔幫襯自然淘汰

黃餐廳服務/品質有問題，黃絲屌間黃店垃圾，食黃店食到一肚氣；藍餐廳服務/品質有問題，藍絲講D野冇咁難聽亦冇咁鍾意公審，就算公審都唔係以藍做標籤，而係某某餐廳唔好食

我睇唔到

呢輪啲三毛真係好落力,連啲階級分化撚都出返嚟

pop子

樓主五毛

仲係分化撚

又點，佢地仲未明 投黃唔會轉投藍？

反而藍轉黃一直有

我講投票，唔計每屆投咗比d偽黃d選民

對家明明都係咁屌黃色經濟圈
班柒頭比人帶下風向又跟住屌埋一份
個個寬以待己 嚴以律人
我可以用cmhk 坐狗鐵 買淘寶
黃店用支那野 賣支那野我就要屌 要狙擊連棉花 粒米都要香港種

呢啲警世po偏偏沉得最快

冇交嗌嘛

呢個係勉勵黃圈嘅 code of conduct

燒山冇戴口罩比人抽水

真 黃圈正宗支那人本色
最叻自己人打自己人

上埋新聞喇
係有D公關災難
不過燒山成熟識處理嘅我相信

推下

黃圈有人賺大陸錢政府錢，偽黃，食兩家茶禮；藍圈有人賺黃絲錢，傻仔黃絲，都話黃色經濟圈垃圾，黃絲冇可能戒到藍店

呢個事實

藍圈有花生食，同黨盡量掩飾，唔好柒出面

佢都認同班藍絲係柒嘅

道左歉啦有埋國語版

駁唔到

黃店唔屌得屎都要食

其實離開網絡係無人理所謂黃圈內鬥

👈🏻

何來藍圈

講幾句都話係批鬥 然後連衛兵乜乜乜標籤出晒黎
屌你老尾吹到玫瑰戰爭牛李黨爭咁款
啲檢討post結果只有直接釋放負能量
慘在有堆人和應咩支那內鬥基因云云

笑死 未睇原來樓上又有一個

同雨傘後高登後期一樣
將「本土」標準越提越高，日日鬥邊個真本土假本土，最後成個陣營散晒
可幸既係今日連登既影響力遠低過以前高登

少事化大，標籤化，最後拉去香港人都有內鬥DNA

來來去去都係呢一套招

藍營呢一方面值得學習嘅

你呢d post佢地唔會入來

呢年半令我明白，極端黃同極端藍根本就一撚樣

日日都有呢啲post 睇見都悶

因為5毛會推垃圾 post

你覺得藍營真係好團結咩

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先 樓主小心 快啲走人呀 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨 咪同中共一樣一言堂

黃衛兵其實都係鬼国性格, 不過掛名黃絲

日日講淘寶貨嘅連登仔就係中呢樣

就算真係有內鬥基因，唔係應該克服咩？

寫乜撚野
藍色大多數有黑照
你唔搞佢佢都會搞你，就算你打份工好小小佢啲陷 家 產都會打主意，比佢啲邊個邊個啱啱落嚟嘅機會，而因為呢啲自私而成班藍合作整走你。
黃絲一般講公平嘅，你唔滿意可以出聲講道理，唔會暗中搞埋啲地下野，如果條有話自己係黃絲但唔比人講事實，果啲根本叫假黃絲。

佢無講錯喎，連衛兵係日日你批鬥我我批鬥你

仲有偽造事實呃鳩人，成日做假新聞，講撚埋啲三歲細佬仔大話係邊啲人做架

比起2014，香港人團結左好多
分化post作用都低左
唔好睇連登污煙漳氣就以為現實都係咁
現實真係無人理

冇人理即係點

無人討論連登鬥到九彩既鬥黃題目
公認非藍店一樣多人排

檢討同放負只係一線之差
如果檢討會講到咩黃絲有支那基因
咁不如開少個檢討post算

我又真係唔用淘寶 咁我希望黃店唔用有咩問題
我對鍾培生反感 唔可以對試當真內容有意見？
所謂黃圈咁大個光譜 梗係有各種唔同取態
但係用標籤 單單打打冷嘲熱諷
正正係明顯red flag

內鬥基因 how?

Exactly

主要係香港人似乎幾鍾意食花生睇人仆街果類風氣。

連登仔對黃藍店條界到底喺邊

隔離又一個咁樣嘅post

其實度度都有 4Chan Anon咪又係日日講仆街野
唔認為香港人特別嚴重
我反而怕呢樣多啲：
講意見>被人話係批鬥>被標籤為連衛兵>原來香港人同支那人冇分別>光復咗都係另一個共產黨>冇心機講意見>做返港豬

既然光復咗都係另一個共產黨，咁就更加應該力挽狂瀾。雖然我都有類似諗法，但唔應該放棄。

就係根本唔會呀
香港貧富懸殊咁高都咁多人誠哥誠哥
犯罪率低到一個點 根本係至撚老實嘅人種啦
咩另一個共產黨係班毛先會咁講